Love Live Sunshine愛好者交流區(1)

1st single - 君のこころは輝いてるかい?

2nd single - 恋になりたいAQUARIUM

TV OP1 - 青空Jumping Heart

TV ED1 - ユメ語るよりユメ歌おう

TV 插入歌1 - 決めたよHand in Hand/ダイスキだったらダイジョウブ!」

TV 插入歌2 - 夢で夜空を照らしたい／未熟DREAMER

TV 插入歌3 - 想いよひとつになれ／MIRAI TICKET

Aqours school fes corabo single 1 - ジングルベルがとまらない

【発売日】
2016年11月23日(水)

オリジナルサウンドトラック-Sailing to the Sunshine

【発売日】
2016年11月30日(水)

Unit single
元気全開DAY！DAY！DAY！

トリコリコPLEASE!!

Strawberry Trapper

動畫：好評再放送中

各Single PV [1080P] ：

Nico生放送(連放送直前特番) ：

『スクフェス感謝祭2016』：

浦ラジ (另加公開錄音) ：

朗讀動畫：

CD廣播劇：

放送委員會：

雜誌掃圖：

月刊ブシロードTV ：

ラブライブ！サンシャイン!! BD紹介PV

其他：

來源: 南條小鹿 及 藍原延珠

更新日誌：

2016-11-18
感謝祭2016
更新至大阪篇 (開幕+閉幕)

放送委員會:
更新至第7回

URRJ:
更新至第三十一回

月刊ブシロードTV :
更新至第五回, 另加SIF介紹

新增:
ラブライブ！サンシャイン!! BD紹介PV

LLSIF有用網站︰

資料總合

查卡器

新post 留名

宣示主權

留名

希 梨子推留名
高登嘅田所惠

曜推lm

希 ruby推lm

冇人

夜羽大人

兩個角色好大分別

新人留名幫推

新人留名

留名幫推

推

有冇巴打抽左live 卷

果南推交收收唔到野試下上黎收
有無人知邊度有果南校服豆眼公仔呀

硬度十學生會長大人萬歲
利申 希推

入黎報到先

其實我推曬 (x
雙馬尾就是愛
我都好愛にこっち

我中左

全滅

交區 5k = 2days

真身？ 係嘅恭喜哂

真身多謝巴打

留個名先

恭喜晒

善子我嘅

等緊新卡同新event既來臨

連埋SR券 總共3張千歌

聖奴首完整歌好唔掂

this ching課jor bo

串咀孖妹都好唔掂

孖妹正喎

動畫害左佢地唔鐘意佢地係咁串

可能我M

arise都唔咁撚串

做咩呢度咁靜

無人過黎

多數留守高登

高登仲未汁咩

個邊都唔少死忠
而加早洩仲要扮死狗

test reply

halo真身?

唔係啦

you never know

兩邊都咁靜

兩面跑

我其實無咩所謂...
邊邊有得傾就去邊邊...

13年打後既高登已經唔關我事

係咪梨子巴？

依家不斷loop梨子首ユメノトビラ
好正

我唔直接答你，我用一篇長文答你

點解當初我咁抗拒上LIHKG係因為13年613慘劇，要走既應該都全部過晒膠登，但係無，絕大部份人都選擇留係高登。我明白同理解既，因為始終高登人多好辦事，邊個想講完野之後無人應，或者得兩三條友應？所以最後我都接受現實返返高登算。

但係到LIHKG今次既事，又有一班人話要走。我條氣唔多唔少就唔順。點解三年前唔走，呢家先話走？而走既原因只係單純因為個IOS APP上唔到？(當然，我明白仲有好多更深層理由)

而且我當時判斷，LIHKG只會係膠登 V2.0，最後又係浪費時間，花費心機，搞一輪無起息，之後又係集體返去食屎，咁如果結局係一樣既，點解又要走?

而且，我一直覺得自己係LL Po只係一個小小既後輩，基本上我都係睇咁多位前輩頭。如果前輩係留，咁我自然亦係留。如果有朝一日，前輩都話要走啦，我亦自然會跟住一齊走。但最少我唔會係走出黎拉隊走果一個先。

暫時都係會高登主力先。

不過今次LIHKG做成既影響比我最初判斷既仲要大同深遠。分分鐘高登真係會變死壇都唔出奇。

同梨子巴當初高登立場相反喎

其實app廢只係導火線 並唔係死因

高登又好、LIHKG又好

對我都無咩意義

我只係想有一個地方可以同咁多位巴打傾LL

鞭到咁即係迫我歸邊

算數

咁你派膠比我做乜

Lihkg有得派膠？

無

我都係
所以都係兩邊走

Between 你係梨子巴?

會長仲留係高登？

千歌唔黎lihkg?雖然都係煩膠，但唔見佢又好似差咁d野

我以為你係千歌

我係
不過我99%時間都會係高登

佢係咁貼圖，又定時開ll post,差好多

烏大龜

follower 10突破

差furirin

佢過左黎叫番自己烏大龜？

無收島風佢過左黎 有佢消息既巴打可以講下佢去左邊連高登果面都好似消失左

比早洩bam左

joe哥

同姐姐大人食緊火鍋有無手足想黎

係唔係去左膠登呀

愛香扭你耳仔...

咁你又係邊個?

已經俾佢扭緊好幸福

墮天使之淚

宜家先知 μ's 嘅11連券都可以用來抽aqours 覺醒到梨子了

同咁朱夏一齊

SR 用紅貼覺都無問題

鍾意梨子既cd rom

鍾意梨子既都係好人

但少個slot 紅貼盡量keep黎換勧誘券

梨推真係四海皆兄弟

結果梨子巴都係搶唔到 櫻內梨子呢個名

i 狗先進場嘛

好慘

33 號

11連兩面互通 你買aqours 11連都可以抽番muse 但係sr就固定 aqours就aqours muse就muse

愛香又叫我聽日陪佢出街街

唉 依家先知 但我已經決定斬手指唔再課

不過可能好快又破戒

架艇仔好鬼正
シャイニー丸

隻game識收我月費每個月頭都課

梨推勢力唔夠強大....

無所謂啦~

台服最近真係多優惠包
等天日生日或者遲d心情好先抽又

哇台服都課 rich gay
不過又真係抵買嘅

都是巨巨
不用分那麼細

有櫻內梨子
又有櫻內梨香子

Between 藍莓清有冇過來?

5g ar

個名我老死幫我改既

下次出我既夜羽大人時候 會直播抽哂我ac入面既心 抽到有為止 目前心數目638 幾張綠卷 1張11連

一言為定

就黎有 應該

月中應該一年生是但一個

Test Reply

都係唔多穩定呢。。。

三六清呢？冇過到黎？

印象中高級會然全部留守

我依d低級會然兩面走

低級會員揮手

新一輪event又開始啦 梨加黛
btw 係度開放id俾任何巴打加
440737892
不過記得同我講聲

衝event

希望呢邊個web版可以快少少完善D
始終真宅都係用電腦上網多過用APP

真宅here

因為同某個巴打個名太似
所以改名

連逢田梨香子都被人用左

又有

用名唔緊要
用完又唔入黎吹水係咩玩法？

但我覺得櫻內梨香子幾好喎

桜内梨子有冇人用？

易同另一個巴打撈亂

櫻內梨子
桜内梨子
櫻内梨香子

媽好亂呀

櫻內梨香子改左做桜内梨子

見到bd2係梨子封面唔小心就買左

反轉就係曜

呢邊真係好靜呢...

千歌巴黎嘅話實熱鬧
不過我都唔會翻高登了

咁你地誓死唔返果班要努力D推下PO了

我就抱住一個推廣LLSS既心態係呢邊吹水

依家先買咁咪無左次抽既機會

用100買左冇抽選bd2番黎

之前幾次抽好多次都冇，發少d夢去戲院睇算

查看 贤儿sherry (@sherryken777)：

好似愛香

為防起底，大耳獸改左名

新一期aniwave

真係好似愛香我老婆愛香又似夜羽

巴打 買埋今次唔好再買呢本野啦

其實我係絲
因為冇訪問？
有精品我都會想買

今次med fes個bgm好悅耳

本野出左名抄襲 所有官方圖無授權私自刊出/印成商品做贈品
上次偷左同人畫師既畫已揚威海外
當然柒既野唔止咁少 經常被人屌

係 我都好鐘意

仆街 宜家先知 感謝巴打指教

長髮sks

好pure 好ture

其實點解個邊叫μ's 呢邊唔叫Aqours

利申 兩團推

因為有D人接受到兩邊推
有D人接受唔到

佢應該講緊post 名

係阿 sorry 講得唔清唔楚

今個聖誕不太冷 天氣方面 個人方面都係

抽中邊個角色

呆雅

DIA 正呀

又無晒人

其實我想抽曜阿

洗唔洗咁多梨子推呀

咪話四海皆兄弟

可以試下同人換
不過曜咁多人鍾意
應該就難D

歡迎

證明我老婆真係正

web 版疑似收左皮

又無事了

成朝都無人

好想睇下

又係得我同你

曜 真係好正

呢種元氣女仔真係好鬼正

一直都唔明點解要分開

兩團根本冇關係
高登都分得嘅時候有乜唔分得

you solo

Yosoro
我曜女神

覆之前唔知有新一頁
以為又係得我同善子巴

你睇對面po 第一頁就會明白

呢邊有冇sif玩家

呢張卡我覺得唔覺醒靚好多

覺左轉番未覺嘅樣

新forum留名

上面既已申請好友

巴打活動衝得太勁
我完全食塵

同你地差好遠
塵都冇得我食

你未發力姐
次次活動你都差不多係第一

有生放送都無人提
睇黎呢邊真係摺得

個邊咪又係得兩三個人 live 個陣

剷app

其實我每日都有睇呢個po
但就好少留言

辣殺app無人用

一路好走

本身就冇咩人
依家仲分左兩批

或者搵人得閒開番個集中post吧

ching下個po你開 我等入

hello睇黎係小惡魔教徒

陣間8點有愛愛做節目 可以留意下

今日係第二次抽選最後期限 未入既記得入

0嘅幾多倍都係0

有冇巴打可以話我知呢個課金活動詳情係咩

Google Play 買野送coupon

唔該巴打

日文god

第一輪抽選中左d 巴打book好晒機票酒店未？

book左
22號-28號

收島飛巴打未抽到已經book左

這邊人真少

過兩日應該會多番啲嘅

咁帶埋老婆簽到下刷人氣

抽選抽選

又唔中啦

10連愛香圖
1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

聖誕節快樂

今晚6點會有live唔好唔記得

期待練習成果

冇睇到，邊到睇得番

B站好似有

YouTube 都好似有

推邊個

曜

仲以為呢度唔會再有人了

Your name

仲有me

BD第六卷 喵喵喵+SWW

大家係咪都會去現場睇1st?

我會睇
巴打有無抽到

DSE狗考完mock睇轉播

我抽唔中
已經預左錢買貴飛

dse加油

book左酒店機票未 去唔去沼津

我本身係大阪住,應該會坐巴士過去
巴打live前定live後去沼津?

22 23 24都係沼津 我走佢27號先出little demon隻大公仔
btw住大阪

我應該要live之後先入沼津
果隻demon大公仔我都有d興趣入手
btw呢個post都真係冇乜人

冇人唯有自己搵話題 今次sif活動大概要幾多分先保到10000名，今晚衝埋佢

我一直在注視您們

屌部垃圾手機打完第5場先同我自己重開機，當失敗食晒啲分

有冇巴打有ticket camp/ yahoo代購網推介
打定輸數買黃牛飛

4、5皮yen 都唔知買唔買到

TC手續費都幾金

Ticket camp見最平都45000

16 17萬度我估
我都好想衝 但怪就怪自己event既時候病左
無玩好多分

都應該係ticket camp架啦
唯有硬住頭皮上

頂硬上

今次活動一線竟然上唔到16萬

16萬都上唔到 班友係咪訓哂教

嘥晒我啲loveca

3000名

各位 新年快樂
新一年我祝大家都抽到UR
AQOURS愈黎愈受歡迎

大家新年快樂

唉 抽2個年玉+2張飛機 今次就真係aq0URs
點都好 祝大家新年快樂 繼續俾錢買買買

仲諗住抽到Mari收手等下期果南
點知
不過抽到萬聖希都叫完成左個心願

抽到2ur 曬死人咩

25心單抽戰果
最後都豬唔中Mari番來
重覆左成堆SR SSR都唔知點處理好

單抽GOD
拎哂去食啦 橫點你咁多UR

好想要姐姐大人ur
但儲左50心補咗底

少年 你不是還有魔法卡嗎

我個號好似真係單抽戰績好好多
不過成日話下次要慢慢單抽
但最後始終覺得保守d 都係11連好
同埋有個心態就係想試一次11連出2/3UR
仲有我唔多UR
一張覺醒都冇

手痕見到有50心又拎去抽,結果又係保底

我有一張UR都還神 你仲想2 3張一齊黎

下次再來吧

好彩連登有愛 無人曬卡

太可悲

台伏sif話11點開ser到依家都未開
垃圾驚

唔課喇

善子mari event

搏排名算
希望上到10000名3卡善子

有無巴絲知今次香港會唔會有戲院轉播live? 已經肯定去唔到日本

如無意外應該有
就算冇咪近近地去台灣

無假 第二日要返工所以只可以係香港

我都未必有假
但到時我點都會想盡辦法至少甩身來香港睇晒兩場
我依家反而想快d公佈賣票詳情
買左飛到手先再諗後續計劃

屌sm上次新加嗰分好恐怖
真係高處不勝寒 一步一驚心

已經好左好多
上次跌1分都好似俾人打落地獄咁

香港應該會有轉播放心

俾62位屠殺仲要扣分

558

push

hello推邊個

pishpish

過左1日 1萬戰線:22896
5萬:9582
12萬:5478

6小時後更新 1萬:26824
5萬:11557
12萬:6785
我個肝:

死守1萬 呢幾日派心 相信會增加難道

果南&曜推

冇人推post惟有自己搵啲嘢問下
唔知各位巴打自己覺得目前Aqours top3係咩歌? (包埋BD5嗰首G弦上的灰姑娘)
我先
1.Daydream Warrior
2.待ってて愛のうた
3.未熟DREAMER

想いよひとつになれ top 無誤

1. MIRAI TICKET
2. 想いよひとつになれ
3. 青空Jumping Heart

1.恋アク/待愛 (曜推冇理由唔推2單
2.想いよひとつになれ
3.Daydream Warrior

新人留名 mari+夜羽大人推

少見嘅mari推
歡迎歡迎

1. 2單
2. step zero to one
3. ed1

目前活動戰況
1萬:37659
5萬:17029
12萬:10706
課金指數(1萬/3萬):12358/11568
已放棄ssr貼紙，成班課金癲狗

過來玩台服啦

唔見咗當年令我入坑嗰帳，不了

咁緊係要一齊加入課金狗行列啦

其實課咗但係課唔夠+非洲人

1 青空jumping heart
2 待ってて愛のうた
3 想いよひとつになれ

痴線真係人都冇

唔計
話晒呢排水團冇嘢搞，2月first live應該多人啲

等緊轉播消息

話說點解轉播咁耐都未有消息

佢開唔開海外lv都係問題
希望唔會開口中

唔開既話應該會有line live直播

有冇巴打都覺得score match嗰分(排名嗰個，唔係活動分)其實好on9，唔重課冇咩可能10000名攞ssr帖子

根本有幾可贏到高你好多分嘅人啊?
遇到啲差唔多分嘅又要博贏到
根本score match得3個結果
1.被屌打-> 扣成百幾分(咩邏輯)
2.打差唔多水平啲人->加減200-300分
3.打低分->加3分

純鳩up 巨巨們勿認真

自

1 ed1
2 mirai ticket
3 待愛

台伏唔洗爆心都已經入到2線內

我淨係覺得score match係最唔值得爆心打
升lv 又唔夠集物 cf抵
獎勵 又唔夠mf cf抵
唯一好既可能係最好玩 最具挑戰性

first live應該唔會有網上直播

第四日戰線:
10000名:49782
50000名:23274
120000名:14576

sm對我呢d課金戰士(笑)係打得好開心
幾乎場場第一 活動pt升得好快

我呢d非洲人恨不得馬上完左佢

今個禮拜有生放 希望會有1st live lv既消息啦

望就咁望，上年FL都2月尾先賣飛
雖然好早公布

1 bd1特典曲
2 2nd
3 ed1

一直冇理bd曲，睇完live覺得好正，係咁重播

個舞步係正

其實成個計劃要多謝畑老師之外
仲要多謝編舞條友 小至2step 大至跳山羊
隻隻歌都諗得幾好 凸顯角色性格
仲要考慮埋live時候既實際情況
唔可以隻隻都太激烈 詳略得當

唔識日文嘅我對BD1特典曲嘅形象只係保底party

睇嚟我上得太多B站喇

保底
有次我聽住BD1抽隔離廠11連爆咗4sr

b站資源咁齊，仲有後台播放，ios都係要佢聽歌

善黛黨召喚!

漏link

瘋佬呀

300幾com5萬8
痴撚線

咁先加得12分

有得加 仲要唔係加3分都算係咁啦
我呢啲窮L...

作為一個非洲人，當我最勁嘅呢隊都輸咗我就真係完全深深體會到我同其他巨巨嘅差距

原來呢到好多課長

邊到非 我全隊得兩張有背景

嗚啊 我的杏病又發作啦

又剪短左頭髮

鄰家feel

多謝google新年回水
又可以課多15粒loveca

hp全死

大家記住今晚7點生放送

渣ga要等B站熟肉
久違嘅9人生放

希望今晚會公佈轉播消息

+1
最後都係去咗吃生肉嘅我

聽唔明都要睇

邊個巴咁大膽送信

個名好似比人skip左

rkk

都係冇轉播消息

會唔會真係無轉播

可能真係驚出錯，等第一次完咗先決定第二次會唔會大搞掛...

會有咩錯...μ's搞過咁多次技術上已經有曬經驗

不過上次嘉禾又提早賣飛又無啦啦加場,今年就算有都可能變第二間做

無lv 唔好嚇我bo

大家有冇發覺sm榜俾夢花火洗咗，呢班鄰國課金巨巨為咗表達對smpt不滿而開團洗分。老實講smpt真係on99，好心bushiroad搞好佢啦屌

已ban

2個鐘6000名跌落嚟，差60分，我屌你班尾場先衝嘅仆街

慘

高10000線30分

今晚30loveca抽花陽限定，希望唔好保底
大家11點見，準備po圖等收皮

話說生日限定抽真係好吸引

得50loveca,唯有抽1次試運(不過作為夜羽推，保底是常識吧)

我台服前日單抽7次，4SR

我好想棄game啊屌

花陽唔好咩

花陽好但係保底

其實我係咪應該過隔離post到好啲

真係保底
but I know that feel

自從我開始推善子就係咁黑，課咗勁多又保勁次多
但係我早前玩咗陣隔離偶像game單抽出ssr出咗4次而家嗰帳俾咗人佢2日已經出咗2隻ssr，究竟發生咗咪事

唔好灰心
因為留意到仲有人同巴打您一樣

屌你 真係del得game 買帳唔該pm我

做咪幫我自爆

所以我都有諗過如果玩日服
就一定會去買個號玩
平過自己課金不再講
仲慳番好多時間從零開始

唔知30心抽唔抽好
我想抽完拎去換貼紙

好想同RKK兩個人著同一件

抽啦 我已經幫大家減少咗R卡機率

人呢

好似飛晒去日本

放心 dse雞係到陪你

出讓一張2月5 小宮有紗生日event 第一部飛

仲有一個月時間都唔夠
仲未出lv消息 大家點睇

有lv啦 大家可以放心

黃牛死全家

大家準備夜排啦
～ Step ! ZERO to ONE ~

排現場?? 聽講上次fl情況好慘烈

估唔到話口未完就有消息

考完mock去睇正到呢
(如果搶到飛嘅話)

終於有轉播消息
不過唔知the sky幾時賣飛呢
來緊1月22-2月2都去左旅行
同埋依家份工都未拎到25、26假
我最遲3月就辭職
但為左轉播，我早已打算最快2月出糧就提早7日通知走

上次9點開賣個陣海運已經賣晒
今次應該唔會事件重演 掛

求神拜佛今次現場早啲賣

笑左
天日開賣

聽日mock 12:40考完點買啊屌

聽日day off，而家準備去排

今次唔用少少手段的話
應該好難網上買
根據上年經驗
我諗住天朝先坐船來香港去the sky買

Last day 完第2日有liveviewing睇

其實去現場買要預早幾多到

跟進資料

每人限買4張

有無巴絲組團？我得一個人去廁所個d都唔知點第一次排

我排the sky

什麼糞營運... 唔洗番工咩...

如果排到我諗住買曬4張原價放返比巴打唔好比d黄牛食曬

巴打咁好人 咁如果冇人要你留曬係手點算

都係即場放返比現場排隊又買唔到既人算驚上網再放d人以為我炒黄牛

我仲諗住聽日上網買架wo

The sky 不過未必得閒

有冇巴打知道上網買機會大唔大
機會細既話想即刻請假排隊

有得去排最好去 唔係實後悔

冇人知，不過你預唔排通宵都冇乜機會買到
btw，目前the sky冇乜人

巴打一個人？去廁所點搞？

希望聽朝一早去排買到啦(唔排通宵冇飛買好淆)

5th同FL都冇排過
好記得兩次網上都早幾分鐘有得賣
安坐家中買飛
btw呢度有幾多人會現場睇

兩面都有1個院放出黎係俾現場排既人買
今鋪現場排可能反而有機

我會現場睇
但係呢度有無巴打上網/現場需要幫手??

上年FL我係1個人由澳門去the sky排
最後買到4張day1 , 4張day2
除左day1 , 2 各留1張自用
其餘6張都轉賣番比澳門人/廣東人

其實排緊隊既同時
唔多唔少都會同前前後後有兩句
所以去洗手間問題無需太過憂心
不過開賣前個刻就唔好亂走開啦

同埋去現場排就多數會買到
（因為反應熱烈戲院一定會加院）
網上買會有少少難度
（因為唔多唔少會有人用非正當手段去買）

不過我仲未知天日抽唔抽到時間去排

有冇巴打可以幫手買飛 唔係香港呀屌

唔該巴打安心曬

有巴打唔得閒排既email我幫埋你買我而家去排，名額3個先到先得
原價放售
email: aqourslihkg@gmail.com
留電話

btw留左名最後唔要既話下場會變廖峻皓一樣

係既話幫我買
咁我唔洗來香港又
同埋我唔介意加多少少買

我應該買day1 the sky,岩既就email

email留電話 Whatsapp講

email左巴打

名額已滿

The sky做緊宇宙漿首映
見到有3個人係度但連排隊area都未有

善子巴打兩日都會現場?
主要想睇下呢度會去現場嘅巴打會唔會有興趣到時見個面聚下咁

叫人睇住咪得

有冇巴打今晚會排

相認?
咁啦 到時我同你講我著咩衫 你見到我就黎hi 但唔好係背後影我相就算

一陣去the sky

搞緊宇宙漿首映職員話未安排到位排隊叫我9點後返黎

我地係GEM隔離排緊

仲有冇去日本既巴打可以carry下我
唔想買黃牛飛 驚俾人check

即刻返黎

仲有冇巴打可以代買

我走數俾狗屌

同求巴打放一張

好地地做咩影你,我無啲咁嘅嗜好
今次單拖去,1個人on99咁,如果有巴打係附近梗係最好可以join埋吹下水咁

我聽朝去排the shy
買到嘅就益下巴打們
有冇依家喺the sky 嘅巴打報告下咩環境

排隊 thx 巴

十幾人左右

目前有13人簽咗到

屌我唔撚理喇 我聽日走堂去排隊

屌
咁我應該都買唔到啦

巴打唔好嚇我 咁我聽日走堂去咪得不償失

睇下好唔好彩啦⋯
大概170個位
每個人都買4張嘅話排第44個就唔駛諗架啦

仲要未計上網有得賣

9ruch緊

有冇巴打要小宮有紗生日飛

買到嘅話幫我買多張得唔得

嗰post好多人
希望各位巴都有飛睇啦

妟啲出去

唔會每個人都4張既

我自己full左了 sorry:(

四張係分兩日嘛
八十人左右先收皮既

咁好啦
聽日7點起身出黎排

如果有巴買到飛而且有多，聽日係到講聲

都啱嘅
不過網上嗰邊

網上同walkin分開賣
網上早已放棄

聽朝要近9點先到the sky，想喊

點解好似無人係荃灣

荃灣完全冇人提

應該會白行一趟

9點去荃灣可能有機會無咩人講

荃灣有既機會大
但氣氛⋯⋯

Btw 到左講下現況
宜家排到三十幾號左右

我fl喺荃灣，氣氛係有嘅，不過唔多夠喉

最少80人，得番50個位orz

the sky簽到有30人

聽朝起身如果the sky唔對路就狗沖去荃新算，有好過冇先

完全唔記得荃新天地都有

但荃新天地得1場可以現場買咋wo 聽朝the sky多人先轉場九成收皮啦

有冇巴打到左

the sky都係一場現場買

一切都完了

目前the sky都只係三十幾
各位巴打加油

各位重有希望

41 now

44now

去緊
希望50名內

幾多人now?

座底50

依家先元朗

60 up now

Ok既 又唔係個個人都買曬四張

唔係好想企隊頭帶錯call啫

到涉，應該88內

後面自己睇實有冇人unzip
40內嗰啲就冇咩問題

仲有3個半鐘

最後直路

45分鐘

打多舖2k就等名鐘

仲有無人要？我排多次博下

想要2張

手機app好廢 買唔到

sorry我見無人覆走左但聽講現場仲有極少量前排位

等好似final live 加開

唔會開現場有位剩d人排完再排都有但前排無人留飛真係唔敢買

3張the sky已入手

本會員哲在此再次衷心感謝「新北市獸父」通排幫我買埋

我遲左

唔洗客氣我都想多d人睇到，入場見到空位都會覺得sad

有無人想要d2 the sky 1張

已有人要

話說呢度有冇巴打買咗荃灣，到時say聲hi

話說有個香港ller投稿去生放俾Aina讀左
好葡萄

讀完封信愛喵笑到

有day1 day2 the sky hall 6飛各兩張，唔打算炒，想益連登巴打
有興趣telegram SXTLL

感激巴打幫手買飛連登有愛

有day2 the sky 1院 2連位
有興趣留低tg

目前睇嚟荃灣得我一個孤身作戰

點解唔去the sky

因為今朝先排，驚排唔到thesky，直接放棄

試下換飛 / 放飛再買the sky

是咁的，我就買咗2日各2張，但係我嗰fd話冇錢只係去1日。有冇巴淨係買咗一日，有意同本dse雞一齊去睇荃灣場(day1/2都得)，有意嘅留個名

網上加開好易買 琴晚遲左個半鐘都幾多位

認真？
咩場

蝗蟲場都要
6院大部分香港人 只係小量蝗應該高汁好多

之前有位巴打話睇現場既 想聚下既 可以高登pm line俾我

諗起前晚係到好好好個班都係香港人

廣東話call
好阿好阿好阿

佢地on9還on9 但起碼係香港人

夜晚打call snow ha轉錯做藍色仲柒

睇唔到剩係聽到成班人笑

買左the sky兩日

善子巴 你嗰日係咪着咗善子cospa

岩岩問左個係the sky做既fd話嘉禾個app成日都壞明明無位都show有位仲要買到好多時都要搞退錢以網頁版為準，用app買左既巴絲最好打去confirm下

話說而用app睇都仲有但網頁已經full曬

轉頭返高登pm你

用app買....

BD6繼續多樣曲風

live前一日賣唔知live會唔會有呢首歌

好！好！好！
我驚佢到時真係咁打

準備⋯
係，係，係係係係

你估下

唔該唔好

嗰個係我fd子
Ps 勿相認

咩事？果陣係佢地隔離訓緊

善子巴
pm左你

我只能說我唔係排得好前

ok 見到

PMPM

相認時間?

又回復一片平靜

手足們覺得下張aqours出乜 唔知係咪出我老婆呢

下輪我估鞠善啦
鞠南上輪岀左 南善又好難想像

咁各位巴打點睇新曲
好撚正

g線上?我覺得唔錯 同三年生幾夾

咁呢首呢
隻曲風好正

係無錯 副歌前一小段我幾鐘意 我老婆唱得好型

逢林合唱果句 生きる熱さを感じたいだけさ 真係幾燃
但前半段都冇朱夏負評

Lm

記得搞埋個抽選 立見席

坐等睇我2百幾個ac又全部唔中

me等ching你carry呀

呢幾日仲要抽埋日本lv 諗到都頭痛

強烈要求官方推善黛唔要善梨
ruby送俾花丸，二年級打仗就最好
(引戰中)

唔理三七廿一 抽左先

the sky 飛全部賣晒

利申:啱啱開始睇水團,感覺毒性比本家強好多

我見交易區有時有原價飛賣，得閒mon住就會買到

高登有人放

2百幾個ac

高質大陸coser

.......呢個應該唔係呢個黎

搞錯左 無野

有個仲高汁過佢同佢差唔多樣 但日本人

網購節目第二集終於岀啦

利申:已買

我有the sky 飛 day 2 既
原價放你要唔要？

轉行做搞笑藝人
冇錢買
比起花丸個杯 曜頂帽真係值好多

1st live唔比人用UO

唉
諗深一層都好既 uo用完即棄 極唔環保
佢外層隻膠 入面既液體 仲對環境污染得好犀利

利申:環保撚

但係我覺得限帶幾多支先好 唔洗一下禁哂
唔係睇live勁無引

呢樣真
睇live冇uo真係爭咁啲野

330？ 陣間PM你

應該係之前擲螢光棒事件搞到要禁
唔關帶幾多支事

真心想問到時打call係咪會有人帶
第一次睇live
冇追μs 宜家驚後悔太遲一路唔敢追番

而家lihkg 無pm ?

Telegram:可以加我 cr312

G線上のシンデレラ full version

年級曲黎講呢首真係最好聽

愛喵把聲線 sww都好正

しゅかしゅ而家把頭髮嘅長度真係冇以前咁好睇
幾時先剪返短佢

睇你好唔好彩，我之前final live黃埔就有人行到最前帶
不過我諗唔係咁多人夠膽帶

冇追一日

冇咗

新年快樂

新年快樂
Btw 曬ur可恥

我之前都係睇黃埔
不過如果係the sky 就應該唔驚冇人帶嘅

新年快樂

我亦終於打到呢一日

新年快樂
恭祝各位龍馬精神
抽果樣 有果樣

推推

愛香

第幾章？

47章，lv154

隻game未得閒打

提提大家今日係日本lv抽選既最後一日
有興趣既記得去抽

打到今日先抽到
好彩fc到 可以穩入10000名

有冇連登巴打想睇lv未買
凸左一set day one two
The sky6院 i行 原價放
最撚憎黃午撚

Telegram id:sheepsleep953

聽日去課10000yen希望抽到1張
今日抽已經3SR收皮

放心，雖然好人冇好報
但我都希望您連出2張

多謝巴先
其實我已經對自己運氣不再抱有任何希望，課咗好多次都保底

正常 因為所有小守護進程既運氣都會俾Aikyan吸曬

月尾就係live了
請問各位巴打有咩要注意？

同求，第一次睇live

我老婆超正

9人近照:

你個名

曜梨先係真愛

仲未買blade
利申lv

我都第一次睇 到時會咪有場販賣水團kb
The sky lv

建議您地買支kbx3先
場販kb個數量未必多

本身有兩枝kbII
而家壞左枝 諗緊買官方blade定kbIII好

我搵咗間ok熟嘅舖訂咗，不過唔知有冇貨俾我
冇就應該要交區有愛

睇下點啦
交區至少都應該500以上

所以我都希望有貨俾到我就最好

好彩上次去日本買定枝
先3000円

10000yen結果:2ssr5sr

安西教練 我好想唔再課金啊

謝課長令我有遊戲玩

屌你...bushiroad

綠卷ur

雙馬尾日貼番張雙馬尾曜

好想長開呢張gif

有曜有like

唔似曜

搭單
the sky hall 6 E行 day 1原價放畀巴絲

telegram SXTLL

公平咩

UR

沒課中UR嘅通通同我去死

賣咗6張SR換飛機卷先中UR,連續課咗超過20000yen都冇中UR

我都課左8packs先中

抽蛋呢d野真係好邪
我試過課第一pack中兩隻ur
之後後面連續20pack都唔中ur

我最好彩係係youme cafe合作活動嗰時係鋪到單抽中當時新出張Ruby UR,跟住係屋企又單抽中多次。從此以後到而家11連就成日補底

由今個月開始
不課台服個月初限定包了
靜候生日限定先再抽

啱啊
月初=1SR->2SR

推post:
有冇人去咗pr01
share下戰利品
利申:繪海本+一年生袋+夜羽立牌+商業區一番大伏

新入坑半個月課左76蚊玩到66lv
唔計登入送niko 有6張UR
算咩程度

歐皇

aikyan好需要你嘅運氣，快啲去推善子

一齊推ヨハネ

善推集中貼

行pr見到個女女ヨハネcospa袋+衫
另外有位曜推又係咁1set
不過我淨係帶袋冇着衫，想1st先開出嚟着

齊齊ヨハネ

more

推左3個月都未1001...

毒撚唔敢影，冇圖啊sorry
不過我另外見到個cosplay Dia唔錯嘅
唔知有冇巴有影到呢

物販仲係出荷準備中
幾時先肯出貨
好想睇本場刊

咁你想傾啲咩，推下post囉

你就好

真係驚到時搶唔到場販
希望入多d 同埋限有飛既買唔好太多枝
唔想場販都要排阿

杏醬生日快樂

成班偽粉去晒邊？都12點啦竟然仲俾到個aikyan推連開2個回覆

依個post好似淨係得小惡魔
btw，杏醬生日快樂

伊波杏樹生日快樂

唉 其實係我懶溫書先成日係到，過咗1st應該會專注溫dse

水團已過氣 請棄暗投明 入band dream 坑

改咗名記住係到講聲喔

bb生日快樂

杏樹生日快樂

唔去day2都講聲呀善子巴

杏樹生日快樂
#伊波杏樹生誕祭2017

不得了

射了

隔離台有巴打諗住搞壽太郎蜜柑代購
po住先睇下有冇人有興趣

-

致LoveLive Sunshine愛好者們

日本壽太郎蜜柑與LoveLive Sunshine合作推出特別版蜜柑箱, 吸引大批的支持者注目, 由於香港未能享受有關的送貨活動, 本公司現正進行有關的意見調查, 調查後如果有足夠的人數購買蜜柑, 將會安排有關的空運, 支持者既可享用沼津市知名的產品, 又可帶動當地經濟。
日本方販売日: 2017年2月4日～2017年3月6日
意見調查完結日: 2017年2月14日

已填

make LLSS post great again

推post唔俾話題

有冇巴可以教打call,呢家只係靠緊B站自學

梳
台灣有啲網都有教 具體係咩網就唔記得啦

係度有無兄弟有無性趣夾花牌 有一定人數就可以夾到
不過要用高登名義

Call既話 唔洗教啦 睇得多就自然熟 利申 水團既歌唔係好識打

聽得多有啲位就知

錯左又唔會比人屌既 香港既話我唔知 最少我去日本果陣無比人屌

邊次live?

FLL 三森生日同武道館

Call唔係重點
重點係要留心睇aqours嘅演出

到底master Music S.T.A.R.T!!點打好

次次係378combo都斷到

我用9判，3連位果到用食指+中指打
Btw等緊15嘅街機challenge級試玩

我9強判結果咁樣...

唔係個個你咁諗好多人好重視打call
利申：完全唔識打

廢J一問
如果有心想買場販要早幾多去定(荃灣場)
另外想睇下有冇可能有巴會有多一支KB可以400左右放俾我
遲咗搵鋪訂要預live後先有

荃灣

我又自咗
咁大家睇下面嗰句得啦

其實到時嘈到你打錯都冇人聽到
其實仲有時間，Aqours得幾首歌，好易記姐，睇熟啲兩場mini live啦
btw，好同意Aqours嘅演出先係最重要，真係唔識又唔敢跟人咪尻fing kb

果南生快

果南生日快樂

果南ちゃんお誕生日おめでとう

根本上大家都係為左去睇live而唔係睇人打call
換個角度諗比著你自己見到前面條友亂打都唔會care佢啦
所以唔需要咁在意識唔識打
乜野跟節奏揮呀裡打果啲到時跟人打兩首就明
不過如果有時間最好留意下邊啲地方要出聲call,到時就可以投入啲

Happy birthday to me

繼續肝event

等生放
以下順便開放預測1st會唔會唱BD6特典歌
先估為敬:會

我估唔會
咁多歌唔知唱唔唱得晒

放送
朱夏

朱夏個委屈表情

C3

source:

今次個生放送一樣咁好笑

呢排都好鬼忙
今晚都冇睇到生放送
話說來香港睇轉播都未book酒店
預算得1k,巴打們有冇咩推介

唔驚危險既重慶大廈應該最平

岩岩上網查一下
送一晚比我都唔敢住呀
同埋可能之前FL唔係星期六日來
之前d房價好似平d
依家咁樣可能要再加多少少預算

今日C3收穫

正

Rich

17/2開始Youme cafe（both油麻地and荃灣）有Aqours。

又想坤我錢?上次買咗個file
另外想問下有冇巴有興趣換一番賞D賞毛巾
千歌/果南 冇開過
求換善子/dia
有意請tg@ccaa123

一番有咩抽
Btw $40 1杯色素飲品，不了

其實一番同youme都係伏

更新:淨返千歌換dia

一日c3就搞到七國咁亂

啲人仲死撐係講笑
明顯已經唔係講笑咁低lv

好幸福

早排先夢見同有紗xx⋯

btw 以防萬一補link

繼續肝活動

冇石一卡算，另外...

我而家5萬3分 聽朝繼續打

mari ur 好想課

過來人表示:課金改變唔到運氣

另外想問下有冇巴會排lv物販(如果有)，想求教學

會
你想有咩教學，咪盡早去排隊

生放送好好笑

想問下如果係好似上次fl咁排，早一日攞完籌係返歸定要通宵等

屌抽歪左

依樣我唔係好清楚，因為我FL係開售前早少少去排就有，買物販唔洗通宵啦
同埋上次係多貨到kb同場刊賣咗成日都仲有貨，不過我諗今次冇咁樂觀

啲黑歷史緊係好笑啦

心血來潮一抽
不過我想要姐姐大人張UR呀
因為水團差藍色UR做隊長呀

3張ruby

有無手足覺得我老婆好正

覺啊

煩 但無Nico 咁煩

OP竟然上到40名

岩牙

有份投

竟然冇人倒數First live
我先 仲有6日

竟然有人推post
仲有6日
另外愛愛生日都冇人講
furinrin生日快樂

係第二到打左呢到唔記得
愛愛生日快樂

仲有5日

btw，好似好耐之前睇過

仲有4日!

4日

依幾日要狂loop Aqours啲歌

瘋狂重溫mini live
Btw 嘉禾老母仲未放物販消息

可能又係朝早公佈下晝賣

星期五先last day
嘉禾老母

38:00開始係ありしゃ
有黑絲
不過劇情

好想睇first live 戲院賣埋企位就好

出面大把人放，你要我幫你搵

3日!
希望有時間排隊買物販啦

3日

邊到搵到
情報白痴一名

交易區仲有好多，自己搵

唔該曬巴打，真心想要

大感謝 希望盡快入到gp

唔洗等，直接用fb inbox d人啦

真係趕唔切咪係嘉禾官網買，荃灣個超細院仲有位，但就一定無咁好feel

我連gp d內容都見唔到
謝謝巴打意見 ！！

巴絲們係咪都有aqours kb ？

我冇
仲有交區官棒上到600蚊，都係排物販算

原來連登都有llss post

收到風 好多巨巨飛現場

排物販或者live後慢慢收算 貴到咁

睇LV早D去排就有啦
唔好助長炒風

有冇first live 既打call 教學片，
星期六去到驚乜都唔識

聽多啲自然識

鬼佬有整英文

洗乜學 飛得多去現場就識

當初睇Final live 又係乜9都唔識去睇
去到根本跟唔到

2日!
嘉禾老母幾時出物販消息呀

其實抽一日半日時間練都夠啦

有可能同台灣一樣25號先賣

25號賣我反而唔mind,dse雞今個禮拜先last day,星期五會唔得閒排

日日朝七晚八，番到屋企攰到想即刻訓

仲有兩日 各位巴打加油

再唔係down mini live落手機睇 搭車果陣睇下都好

想問下係四點開場定四點放人入去等
唔知趕唔趕得切四點到戲院

香港的話就應該係4點開場放人入去
4點半就開演
所以巴打您仲有30分鐘時間趕來

我都驚 自己一個，上年final live要chur dse冇去到睇 所以係第一次（係戲院）睇live

無所謂啦 我都好似第一次入戲院睇

一次生，兩次熟
放心啦，大家都好友善嘅

到時等你地班巨巨帶call

我有啲位唔肯定，都要睇其他大大

仲有一日
嘉禾老母

仲有一日
嘉禾老母 又想玩20小時通知

計埋時差 戲院個時間只係早開場15分鐘

天氣又轉涼
大家要注意保暖

Mhxx

貼左post

驚冇位忍唔住買左細院飛，一個鐘後被accept入交易區 見到好多兩舊水放大院飛

咁你會唔會買

終於出物販
25號2點，26號12:30賣

預2粒鐘買KB

咁有信心，好似而家已經有人排緊喎

大陸人

附圖比巴打們睇

我都係望兩眼就走，唔肯定係咩人

想入番本場刊
希望買到

場刊應該唔難

B區真係唔知買咩好⋯
B27個個透明墊板咩來？
等我買番來做滑鼠墊先

如果聽朝一早去買唔買到kb

應該買到
我反而想知戲院會唔會留貨等day2賣

我諗會，因為佢寫要當日嘅門票先可以買，唔留嘅話應該唔會寫依句

大家準備好港幣未

得番羊

現場巨巨

Wave 個啲LLSS Figure 邊值成千銀啊

可唔可以live前推到1001

最多我聽朝去排推幾個回覆囉

聽日可以見到好多巨巨

幫推

你咪係

終於

無啦 我新入坑

差啲睇錯又係得the sky有而會去錯咗
如果有荃灣巴聽朝見

水團新手

收飛200$

慶祝水團first live大家幫幫手推到1001啦

有冇人會買1st 禮包

上次c3買多咗，淨係課到咁多

交區班人

+$280我直接同人收唔好？

淨係得星期日飛嘅話係咪要等到嗰日先可以買?
如果聽日賣曬但係星期日冇返貨就

買買買

應該係，唯有希望嘉禾老母咁賣法有預貨俾星期日啦

大家早抖

實有預嘅

大家朝早再見
為咗推post應該會直播由屋企到荃灣

(偽)遠征開始

濕凍真係凍到
大家記住着多幾件衫，同埋帶多把遮

原來呢個時間地鐵已經咁多人
連位都冇個
唯有企起到打場SIF啦，附上渣Ga圖一幅

おはヨハネ
而家出發去the sky

到左The sky 真係幾多大陸人下
目前50左右 各位巴打加油

目標在望
各位巴加油

荃灣而家12個

好想要張SSR，我ヨハネ一張SSR都冇

arrived

見到您啦
依家您排緊最尾嘛

咁你喺邊

我同另一個巴打遠在天邊
近在您眼前

出嚟見我啦

目前the sky有80人左右排緊

見到巴打您ur又多，技術又勁

你喺我左右定前面

我係您心入面

出嚟吹下水啦，好悶

您戴番個耳機聽歌咪冇咁悶

巨巨

ヨーソロ

荃灣孤獨地推post
而家大概有20幾個人

馬交仔只能睇住咁多位巨巨睇轉播 自己屋企打飛機

原來您都係澳門人

嚟the sky夜排物販，連酒店都唔洗book

連飛都冇

有心實收到
我就是例子
您趕到就今晚酒店我包您同我訓

交區大把蟹貨喎

話說各位巴會買啲咩？
我就應該KB+9人毛巾

kb

班大陸人好煩

入唔到gp 收蟹貨飛

我都覺 有氣氛係好事
但唔好係公眾場所同埋咁大聲囉
跟住我地成堆又會比人標籤

各位夠唔夠精神架

試下叫佢地唔好嘈

夜晚瞓咗3個鐘
而家有啲想瞓，但不了

d大陸人留曬成堆垃圾係地下

荃灣呢度ok
反而傾計聲仲大過播歌聲

荃灣依家排幾多人到
點解冇日本大佬出聲既

荃灣call book已派發

The Sky呢邊都已派發了

50-60個到掛，而家開始排出排隊區喇

有冇巴打得閒整定下個post?

咁多位巨巨係荃灣睇 ?

屌我唔知醒仲係屋企
a類憑飛一人限買一件其實係咪實買到

唔擔心了實趕到

Sorry巴打 我承擔唔起呢個責任

以我既經驗黎睇只會遲，雖然每次都照樣早到

方便嘅加埋viutv LLSS動畫link

kb而家先嚟應該冇

有冇The sky巴打可以幫班蝗執手尾
我唔想LLer 甚至動漫迷比人標籤
小弟都會幫手執

馬交仔冇得睇 試下整下個post啦

Love Live Sunshine愛好者交流區（2）

因為聽聞高登個邊好似唔鍾意呢邊抄post
加上時間緊迫
所以簡而精咁開左個新post
其實都岩既
我地都要學似Aqours一樣
是時候走一條屬於自己的道路

如有不善之處
懇望見諒

搬咗貨出嚟啦

我同某巴係the sky買完物販後都會幫手清理現場垃圾

剩係睇到聽日個場
要返工

唔該巴打們 我都會一路執過去

我同另一個巴打都清理左一部分
第一條line最尾位勁多垃圾
全部都係內地人遺留落來
電池、水、紙巾、扭蛋殻⋯咩都有
清理既同時都感染左前後男男女女的港澳人一齊幫手

訂購紙入手